［討論］ 今晚開花？

好似蒙面法嗰日咁

其實要開, 國安法咁大件事, 唔開就即係同國際講我地屈服左, 開花就即係同國際講我地拼死反抗

今晚吹大雞
後果自負啦

真

負皮嘅解釋下
今晚唔出 點解琴日要出去？